男朋友話自己從來無打過飛機

話覺得好核突，會有男仔唔打的嗎？

幫佢含唔知會唔會抽畜

方大同咪唔打lo

唔想你唔開心姐....
你知有啲女仔幾介意男朋友睇av/打飛機架啦

絲打唔關你事喔

會呀

收聲啦人妖

我掂下佢都震晒

自己唔打啫

外判咗丫嘛

打飛機，阿爾蓋達咩
我信你男友無打過

未打過飛機…
雞蟲？

幾歲呀

咁撚多sp 邊洗打飛機

有咩好介意？

你借你果條佢學下囉

有西屌 ，冇人會打飛機
定係格劍斷左

你聽錯啦
佢係話從來冇自己打飛機

善用起底功能，正常人唔會日日開Po

你有善用就知無日日啦

有人幫佢打，佢咪唔使自己打